二手零件討論區

近排架車個沙板爛左，想去錦田搵返個，巴打有冇邊間好介紹，最好有得wts fb問

咩車先

有無劏場流程介紹？ 問有無料 之後可唔可以叫佢裝埋

打電話/whatsapp問左先
之前山長水遠入去問左好多間都冇件
on99咁冇左成日時間